發覺動物台存在住戶籍制度

動物台無主孤魂牙遊成日俾人無視

好可憐

你=續終物語阿良良木
身份危機拖成個動物台落水

不是
想講既係新人好難融入動物台的小圈子

我明

所以不是我的身份危機吧
我都仲有少少人理下
都唔知新人點算

我就是新人

你資深會然=.=

太多mk

呢個鐘數個個都係油尖旺un緊女

希望各小圈子既頭目可以接受下新人
給佢地一點愛與關懷

相反吧
太多人圍完爐就唔理新人

支持領養狗隻

駁吾刀

是嗎

是哦

你沒有被無視吧！

像我一樣

有
成日都無人理我的

不是
這裏沒有我容身之處，我永遠是異鄉人

圍爐=mk behavior =.=

你on9吧=,=動物台facebook

沒有小圈子吧

其實我都唔想當動物台係facebook
但諗到好多野都唔知同邊個講
身邊既朋友又少睇動畫
可恨之人亦有可憐之處
希望你地可以體諒